{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Cabeleleira Leila O Sal\u00e3o da Cabeleleira Leila \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o que visa facilitar o gerenciamento de um sal\u00e3o de beleza por meio do cadastramento de clientes e agendamento dos servi\u00e7os oferecidos pelo estabelecimento. A aplica\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 que o cliente consulte os tipos de servi\u00e7os prestados e seus respectivos pre\u00e7os, consulte a agenda de cada especialidade e os hor\u00e1rios livres. Al\u00e9m de permitir que o cliente acesse o perfil dos profissionais que atuam no local. Membros da equipe Rafaella Junqueira Isabella Carneiro \u00c9rick Giffoni Geraldo Victor Lucas Lopes Pereira Bruna Almeida Kalebe Lopes Damarcones Porto .members { display: flex; flex-direction: row; } .member img { position: relative; width: 250px; opacity: 1; border-style: solid; border-radius: 200px; border-width: 1px; border-color: rgba(0,0,0,0.3); z-index: 3; transition: opacity 0.5s !important; } .member img:hover { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member p:hover + img { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member { display: flex; margin: 20px; justify-content: center; } .member p { position: absolute; transform: translate(0, 4.8em); z-index: 2; color: #fff; font-weight: bold; font-family: Montserrat; } h2, p { font-family: Montserrat !important; font-weight: 500; } h3 { font-family: Montserrat !important; font-weight: bold; }","title":"Home"},{"location":"#cabeleleira-leila","text":"O Sal\u00e3o da Cabeleleira Leila \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o que visa facilitar o gerenciamento de um sal\u00e3o de beleza por meio do cadastramento de clientes e agendamento dos servi\u00e7os oferecidos pelo estabelecimento. A aplica\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 que o cliente consulte os tipos de servi\u00e7os prestados e seus respectivos pre\u00e7os, consulte a agenda de cada especialidade e os hor\u00e1rios livres. Al\u00e9m de permitir que o cliente acesse o perfil dos profissionais que atuam no local.","title":"Cabeleleira Leila"},{"location":"#membros-da-equipe","text":"Rafaella Junqueira Isabella Carneiro \u00c9rick Giffoni Geraldo Victor Lucas Lopes Pereira Bruna Almeida Kalebe Lopes Damarcones Porto .members { display: flex; flex-direction: row; } .member img { position: relative; width: 250px; opacity: 1; border-style: solid; border-radius: 200px; border-width: 1px; border-color: rgba(0,0,0,0.3); z-index: 3; transition: opacity 0.5s !important; } .member img:hover { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member p:hover + img { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member { display: flex; margin: 20px; justify-content: center; } .member p { position: absolute; transform: translate(0, 4.8em); z-index: 2; color: #fff; font-weight: bold; font-family: Montserrat; } h2, p { font-family: Montserrat !important; font-weight: 500; } h3 { font-family: Montserrat !important; font-weight: bold; }","title":"Membros da equipe"},{"location":"base/brainstorming/","text":"Brainstorming Hist\u00f3rico de vers\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 08.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Geraldo Victor 09.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos requisitos e refer\u00eancias Geraldo Victor, Lucas Lopes, Damarcones Porto, Isabella Carneiro, Kalebe Lopes, Erick Giffoni Metodologia Brainstorming \u00e9 uma t\u00e9cnica que consiste em uma ou v\u00e1rias reuni\u00f5es que permitem que as pessoas sugiram e explorem ideias, o que pode levar a solu\u00e7\u00f5es criativas para o problema. O n\u00famero de ideias geradas deve ser bem grande, pois quanto mais ideias forem propostas, maior ser\u00e1 a chance de aparecerem boas ideias. Os participantes tamb\u00e9m devem ser encorajados a combinar ou enriquecer as ideias uns dos outros. Nesta t\u00e9cnica \u00e9 designada uma pessoa para registrar todas as ideias. \u00c0 medida que as ideias forem surgindo, elas devem ser expostas de forma que todos os participantes possam v\u00ea-la. Analisar as ideias \u00e9 a fase final do brainstorming. Nessa fase \u00e9 realizada uma revis\u00e3o das ideias, uma de cada vez. As consideradas valiosas pelo grupo s\u00e3o mantidas e classificadas em ordem de prioridade. (Sommerville, 2003) Participantes Bruna Almeida Damarcones Porto Erick Giffoni Geraldo Victor Isabella Carneiro Kalebe Lopes Lucas Lopes Pereira Rafaella Junqueira Resultado Ap\u00f3s a reuni\u00e3o remota foi discutido quais seriam ideias que poderiam ser interessantes para a nossa aplica\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s das ideias foram levantados os seguintes requisitos: N\u00famero Requisito 1 O usu\u00e1rio deve ser capaz de realizar o login 2 O usu\u00e1rio deve ser capaz de realizar o cadastro 3 O usu\u00e1rio deve ser capaz de alterar e recuperar a senha 4 O visitante deve ser capaz de consultar hor\u00e1rios e dias dispon\u00edveis 5 O visitante deve ser capaz de visualizar tabelas de pre\u00e7os 6 O visitante deve ser capaz ver a lista de funcion\u00e1rios 7 O cliente deve ser capaz avaliar funcion\u00e1rios 8 O visitante deve ser capaz de visualisar perfil do funcion\u00e1rio 9 O visitante deve ser capaz de visualizar galeria de servi\u00e7os 10 O sistema deve ser capaz de consumir a api externa de fotos para mostrar servi\u00e7os realizados 11 O cliente deve poder receber e enviar notifica\u00e7\u00e3o de atraso no agendamento 12 O cliente pode solicitar um agendamento ou reagendar um hor\u00e1rio 13 O funcion\u00e1rio deve poder marcar os seus hor\u00e1rios de trabalhos dispon\u00edveis 14 O funcion\u00e1rio deve poder visualizar os agendamentos marcados 15 O administrador deve ser capaz de cadastrar servi\u00e7os 16 O administrador deve gerenciar permiss\u00f5es de usu\u00e1rio 17 O administrador deve ser capaz de gerenciar os usu\u00e1rios 18 O sistema deve ser capaz de gerenciar os servi\u00e7os de filas de atendimento por funcion\u00e1rio 19 O sistema deve ser capaz de realizar um or\u00e7amento de uma ordem de servi\u00e7o 20 O sistema deve ser capaz de calcular o tempo de uma ordem de servi\u00e7o 21 O sistema deve ser capaz de organizar servi\u00e7os simult\u00e2neos 22 O sistema deve ser capaz de enviar notifica\u00e7\u00e3o de agendamento de servi\u00e7os 23 O sistema deve ser capaz de disponibilizar uma agenda de hor\u00e1rios dispon\u00edveis Refer\u00eancias Livro: SOMMERVILLE, Ian. Engenharia de Software. 9a edi\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo: Pearson, 2011. Livro: BARBOSA, S. D. J.; SILVA, B. S. Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador. 1a edi\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro: Elsevier, 2010.","title":"Brainstorming"},{"location":"base/brainstorming/#brainstorming","text":"","title":" Brainstorming"},{"location":"base/brainstorming/#historico-de-versao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 08.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Geraldo Victor 09.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos requisitos e refer\u00eancias Geraldo Victor, Lucas Lopes, Damarcones Porto, Isabella Carneiro, Kalebe Lopes, Erick Giffoni","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o"},{"location":"base/brainstorming/#metodologia","text":"Brainstorming \u00e9 uma t\u00e9cnica que consiste em uma ou v\u00e1rias reuni\u00f5es que permitem que as pessoas sugiram e explorem ideias, o que pode levar a solu\u00e7\u00f5es criativas para o problema. O n\u00famero de ideias geradas deve ser bem grande, pois quanto mais ideias forem propostas, maior ser\u00e1 a chance de aparecerem boas ideias. Os participantes tamb\u00e9m devem ser encorajados a combinar ou enriquecer as ideias uns dos outros. Nesta t\u00e9cnica \u00e9 designada uma pessoa para registrar todas as ideias. \u00c0 medida que as ideias forem surgindo, elas devem ser expostas de forma que todos os participantes possam v\u00ea-la. Analisar as ideias \u00e9 a fase final do brainstorming. Nessa fase \u00e9 realizada uma revis\u00e3o das ideias, uma de cada vez. As consideradas valiosas pelo grupo s\u00e3o mantidas e classificadas em ordem de prioridade. (Sommerville, 2003)","title":"Metodologia"},{"location":"base/brainstorming/#participantes","text":"Bruna Almeida Damarcones Porto Erick Giffoni Geraldo Victor Isabella Carneiro Kalebe Lopes Lucas Lopes Pereira Rafaella Junqueira","title":"Participantes"},{"location":"base/brainstorming/#resultado","text":"Ap\u00f3s a reuni\u00e3o remota foi discutido quais seriam ideias que poderiam ser interessantes para a nossa aplica\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s das ideias foram levantados os seguintes requisitos: N\u00famero Requisito 1 O usu\u00e1rio deve ser capaz de realizar o login 2 O usu\u00e1rio deve ser capaz de realizar o cadastro 3 O usu\u00e1rio deve ser capaz de alterar e recuperar a senha 4 O visitante deve ser capaz de consultar hor\u00e1rios e dias dispon\u00edveis 5 O visitante deve ser capaz de visualizar tabelas de pre\u00e7os 6 O visitante deve ser capaz ver a lista de funcion\u00e1rios 7 O cliente deve ser capaz avaliar funcion\u00e1rios 8 O visitante deve ser capaz de visualisar perfil do funcion\u00e1rio 9 O visitante deve ser capaz de visualizar galeria de servi\u00e7os 10 O sistema deve ser capaz de consumir a api externa de fotos para mostrar servi\u00e7os realizados 11 O cliente deve poder receber e enviar notifica\u00e7\u00e3o de atraso no agendamento 12 O cliente pode solicitar um agendamento ou reagendar um hor\u00e1rio 13 O funcion\u00e1rio deve poder marcar os seus hor\u00e1rios de trabalhos dispon\u00edveis 14 O funcion\u00e1rio deve poder visualizar os agendamentos marcados 15 O administrador deve ser capaz de cadastrar servi\u00e7os 16 O administrador deve gerenciar permiss\u00f5es de usu\u00e1rio 17 O administrador deve ser capaz de gerenciar os usu\u00e1rios 18 O sistema deve ser capaz de gerenciar os servi\u00e7os de filas de atendimento por funcion\u00e1rio 19 O sistema deve ser capaz de realizar um or\u00e7amento de uma ordem de servi\u00e7o 20 O sistema deve ser capaz de calcular o tempo de uma ordem de servi\u00e7o 21 O sistema deve ser capaz de organizar servi\u00e7os simult\u00e2neos 22 O sistema deve ser capaz de enviar notifica\u00e7\u00e3o de agendamento de servi\u00e7os 23 O sistema deve ser capaz de disponibilizar uma agenda de hor\u00e1rios dispon\u00edveis","title":"Resultado"},{"location":"base/brainstorming/#referencias","text":"Livro: SOMMERVILLE, Ian. Engenharia de Software. 9a edi\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo: Pearson, 2011. Livro: BARBOSA, S. D. J.; SILVA, B. S. Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador. 1a edi\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro: Elsevier, 2010.","title":"Refer\u00eancias"},{"location":"base/design-sprint/","text":"Design Sprint","title":"Design Sprint"},{"location":"base/design-sprint/#design-sprint","text":"","title":" Design Sprint"},{"location":"base/identidade-visual/","text":"Identidade Visual Hist\u00f3rico de vers\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 10.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Isabella Carneiro 12.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos elementos de identidade visual Bruna Almeida, Isabella Carneiro Participantes Bruna Almeida Isabella Carneiro Identidade Visual A identidade visual \u00e9 de grande import\u00e2ncia para uma empresa porque decide como a empresa ser\u00e1 lembrada. Para o projeto ser\u00e1 importante para padronizar os elementos visuais, como cores, logo, etc. Resultado Foi utilizada a ferramenta Canva para constru\u00e7\u00e3o da logo e do manual da identidade visual, al\u00e9m disso utilizamos a ferramenta Adobe Color para cria\u00e7\u00e3o da paleta de cores da marca. This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: Download PDF . Refer\u00eancias Identidade Visual. https://smartalk.com.br/blog/identidade-visual/. Acesso em 08 de fevereiro de 2021.","title":"<center> Identidade Visual"},{"location":"base/identidade-visual/#identidade-visual","text":"","title":" Identidade Visual"},{"location":"base/identidade-visual/#historico-de-versao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 10.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Isabella Carneiro 12.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos elementos de identidade visual Bruna Almeida, Isabella Carneiro","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o"},{"location":"base/identidade-visual/#participantes","text":"Bruna Almeida Isabella Carneiro","title":"Participantes"},{"location":"base/identidade-visual/#identidade-visual_1","text":"A identidade visual \u00e9 de grande import\u00e2ncia para uma empresa porque decide como a empresa ser\u00e1 lembrada. Para o projeto ser\u00e1 importante para padronizar os elementos visuais, como cores, logo, etc.","title":"Identidade Visual"},{"location":"base/identidade-visual/#resultado","text":"Foi utilizada a ferramenta Canva para constru\u00e7\u00e3o da logo e do manual da identidade visual, al\u00e9m disso utilizamos a ferramenta Adobe Color para cria\u00e7\u00e3o da paleta de cores da marca. This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: Download PDF .","title":"Resultado"},{"location":"base/identidade-visual/#referencias","text":"Identidade Visual. https://smartalk.com.br/blog/identidade-visual/. Acesso em 08 de fevereiro de 2021.","title":"Refer\u00eancias"},{"location":"base/prototipo-baixa/","text":"Prot\u00f3tipo de Baixa Fidelidade Hist\u00f3rico de vers\u00e3o Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 10.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Isabella Carneiro 12.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos elementos de identidade visual Isabella Carneiro Metodologia Para a realiza\u00e7\u00e3o dos prot\u00f3tipos de baixa fidelidade foi utilizado o software balsamiq por ter os tra\u00e7os de baixa fidelidade. Tal prot\u00f3tipo tem como objetivo analisar apenas se as funcionalidades est\u00e3o de acordo com os requisitos que foram elicitados para a aplica\u00e7\u00e3o web da Cabeleleira Leila, n\u00e3o tendo total fidelidade ao design que ser\u00e1 aplicado. Resultado This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: Download PDF . Refer\u00eancias Prototipa\u00e7\u00e3o. http://web.mit.edu/6.813/www/sp17/classes/08-prototyping/. Acesso em 08 de fevereiro de 2021.","title":"Prot\u00f3tipo de Baixa Fidelidade"},{"location":"base/prototipo-baixa/#prototipo-de-baixa-fidelidade","text":"","title":" Prot\u00f3tipo de Baixa Fidelidade"},{"location":"base/prototipo-baixa/#historico-de-versao","text":"Data Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) 10.02.2021 0.1 Cria\u00e7\u00e3o do documento Isabella Carneiro 12.02.2021 0.2 Adi\u00e7\u00e3o dos elementos de identidade visual Isabella Carneiro","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o"},{"location":"base/prototipo-baixa/#metodologia","text":"Para a realiza\u00e7\u00e3o dos prot\u00f3tipos de baixa fidelidade foi utilizado o software balsamiq por ter os tra\u00e7os de baixa fidelidade. Tal prot\u00f3tipo tem como objetivo analisar apenas se as funcionalidades est\u00e3o de acordo com os requisitos que foram elicitados para a aplica\u00e7\u00e3o web da Cabeleleira Leila, n\u00e3o tendo total fidelidade ao design que ser\u00e1 aplicado.","title":"Metodologia"},{"location":"base/prototipo-baixa/#resultado","text":"This browser does not support PDFs. Please download the PDF to view it: Download PDF .","title":"Resultado"},{"location":"base/prototipo-baixa/#referencias","text":"Prototipa\u00e7\u00e3o. http://web.mit.edu/6.813/www/sp17/classes/08-prototyping/. Acesso em 08 de fevereiro de 2021.","title":"Refer\u00eancias"}]}